[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[80]

仲玩緊嘅唔該去隔離post

秒正評支持樓豬

負皮咗

負皮

(笑）

睇黎大介寶寶九成走數

屌到佢 叫不要不要

有冇人企一陣肥金

收到風
大介寶寶會係最後一日 開生放送切腹謝罪

數已走
理撚得你

係咪有企位

2個sor jai 正皮

合作超級 2603 7162 水人馬/秒到尾關既炮

a係指乜？

跟隨緊U

cheap

肥金 8743 7152

有冇手足企超級=.=.=.=.=

有

a for av

不要傷害我的眼睛

今から、5周年記念の究極進化キャラクターの画面写真を一部ご紹介します！ #パズドラ

黎料
竟然係ot

MY 權權QUICK QUICK

山羊靚到

八婆你唔係諗住兩張圖就收工呀

第二代星機一隻都無

感謝閃光神

蜻蛉前老婆

3070 7059 蛋龍 至少6sb 自備1射

邊個巨頭打電話催肥仔ot

木星機堅靚
木歐木希偷工減料

冇執行

新版主！

嘩 MY 孫權

劉備呢

明日以降も引き続きご紹介していくのでお楽しみに！！ #パズドラ
屌你老母

[ quote]明日以降も引き続きご紹介していくのでお楽しみに！！ #パズドラ
屌你老母[/quote]

終於到今日高潮

明日以降も引き続きご紹介していくのでお楽しみに！！ #パズドラ

劉備應該都係100倍

明日以降も引き続きご紹介していくのでお楽しみに！！ #パズドラ

八婆係咪俾山本捉入房照完肺？

權權超型
J死

からのーー！！！

梗係留係最後做壓軸情報

蛋龍都冇人打

咁快聽日

嘩 屌

抽啦望

好彩正宗垃圾姐 哪有錢抽

有咩用

呢兩隻好正斗

點解6星限又水屬

新限中間係咪4隻代行

山羊係邪魔珠有4c先有144倍下嘛🤔？

炒足藍染咁滯
係十字變連珠

跟隨MKRJ腳步

天之御中主神（日语：アメノミナカヌシノカミ）或天御中主尊為日本神話裡開天闢地的別天津神，亦是「造化三神」及「五柱之神（別天神、五柱）」之首，代表宇宙的根本與主宰。

青令既化身

巨投

屌你老母,無汁痕又無早餐妹就收工,正仆街

藍柒多十字可以更高火力喎
呢隻FIX死左

孫權 4亂馬 射左

2c邪魔+4c吧
但自己只變3粒

講得好

死開LA

垃圾

五巨頭

隻新張限搭新光勇士一流

無大花光/2列光珠既寵
點玩

多左2個

執行呢

抽SUNDAY未

巨投報名表交去邊度

有冇人刷雜誌

仲未有5山羊
ON9山本抽極都冇

買！

青令神歸位

木北歐3回木暗buff既

roa

水著𠴱個整得靚啲，呢個望落怪怪地

2q

第一日玩 pad 呀你

BUFF咗木北

劉備變做木版水射就好

發夢啦 睇下第2個comment

毒C係雞

過咗嗰邊POST留言添

新限個畫家畫既

課金未

正呀 又有新限定
高潮未呀課金狗

儲緊石仔

霸王定完驚未

唔開驚點儲石仔

有冇人企超級

雜誌超級

木北

新呢批邊個贏家？
感覺權仔好像幾好，好多水u都水火
開技就100倍

無7c, 世界末日

3RD BUFF WO

鐵丁講緊FGO儲石仔等csor
巧次系

開技好難用架

木魔隊打鍛龍舒服咗嘅係...

我課左3pack落團長，結果0鑽
我係咪應該del game
屌你老母山本

一個月貨仔都無7c覺就收皮唔出落自家野

你應該課多3pack
遲神都連續40幾抽金
之後再抽多幾十下就齊左set

開技先加倍果D
除左暗埃同光埃真係唔見其他有流行過

應該抽到中先再諗打去apple回水

巨頭個個都係法老王黎

堅係好撚on9，有乜可能個機率到咁? 成千蚊都係得堆垃圾
我嬲撚到踢爛左張梳發

巴打邊到買梳化？

馬埃都流行左排架

清應該係剛入坑課金⋯
pad非州起黎再坑都有
3單垃圾呢啲碎料

用綜援石一抽團長

肯定係啦滋投訴搞到無左7c覺

好嬲 本身等緊佢個7C覺入3隻眼玩

爭1隻白虎先夠4隻玩新木和

認得

要白虎玩既咩

平時有一兩舊水咁課開
雖然唔係次次都抽得中自己想要既野，但都起碼唔會全垃圾有啲正野
之前女子機一抽中喜女神以為自己運氣唔錯啦點知今次蝕撚返哂

Yes，就算轉唔到都可以等天降，而家乜柒都無，得返張圖

收到風係 3白虎 水盾喎

女子機4 pack 唔中白狗同喜女神 灰左三日

水盾是冰隻 見youtube都係4白虎

禾用火盾oj?

女子機我都2定3pack無喜女神同白狗 不過今次個龍女機中返隻白狗

好彩寶寶唔洗踢梳化

屌 原來宜家ver11 同11.0.1都用到 唔怪之協力一直話版本唔同

點解隻雙進左都好似入唔到隊咁
大小橋仲繼續留兩水橫

最灰係同fd一齊抽 佢2pack抽到成隊 我得個吉

我慘你地少少 都係200抽左右無狗
0課抗議到今時今日

寶寶好你少少
都係110場無左腳
0課直到永遠

睇返box，木星機仲有喜助呢隻癡線野⋯
帶多隻自己再帶多1-2隻喜助需要高傷時補多3廢同一底橫，好像幾吊得過
不過變左版機隊，層層都要技

上次10石限定追兩pack都冇隻白狗 唯有宣告破產

得掛 都夠5色

轉廢珠其實有隻400倍係雪櫃

咁我落隻春度 我愛遲神

白狗都唔係咁重要啫 我抽左十幾抽都冇
但今次呢部垃圾機真係剩係出垃圾
成千蚊扔落咸水海

無回type屌牙

廢狼廢狗？
佢地難用，木星機4c簡單易用

柒左唔好推oj?

抽完蛋望下你個名

垃圾極都係金，都有補底
接近一百抽先抽到曲藝士

啖氣牙ching 真係現時實用向就唔會有人抽magazine啦

唔轉唔升唔刷

實行緊

5條女無啦啦入隻麻甩佬落去
拆隊啦柒頭

3埸都過唔到星海挑戰

用火奶

幾時有火水盾up

都係果樣
自從出左繼承
PAD玩既成本大增
以往都係諗抽一隻停
依家又要諗會唔會將來繼承有用
無返N隻會唔會到時有新隊抄唔到就玩撚
搞到個個POOL都差唔多要抽

辣殺驚

穏
而家抽齊佢先

其實我剩係想要團長

見到有人話兩三pack唔中火狗同水咖真係笑咗，我抽咗8pack都未見過呢兩隻

肥仔最強marketing team就係呢班日g

法老王永遠冇自覺

好彩我抽極都係火狗 有啲渣拿

揀個公廁 今晚鎖你係入面比廢老姦

Con佬講得岩

今晚有冇13星臀

抽咗9隻新角 刷緊石幫佢地連專

你都要講con佬講左咩先得架

你有回水石仲刷乜鬼

我覺得con佬講咩都啱

有矛LINK

水咖繼水繼點跟

無錯

講咁多野做咩
del game未

I❤️pad

I❤️鐵丁

諗住追加，再抽唔到就

綠帽龍進邊隻有用d

賣番走佢最有用

仲有1個鐘咋，仲諗乜鬼

呢句真
緊跟鐵丁💞

聽日有無木英爆甲圖睇下

水英爆衫ok?

想要返之前張捆綁play多啲

入嚟避難先

見到有magazine all star想玩pad
抽邊隻係大獎？

水英無咗對長襪已經常剷驚

執行唔穿衫 淨係用D羽翼姐住3點OK?

抽就團長
不過我建議你出返去
呢度得巨頭同前玩家
無其他人

ni ching

有冇人開magazine 比我企

仲有非洲人

我呢d黑仔王都做到，對你地有咩難度

龜頭vs黑劍
2邊鬥on9

台主rich到

而家先要去喎 竟然走過黎

不嬲離地 寶2係基本

依家日本仔係咪興唔更新

我大把野寶1停左啦

跟住無啦啦就寶2咗

沖田只係追r姐裝果陣誤中

好
有你咁講
即係本寶寶仲非洲過你黑仔王

原來我未夠黑仔 好彩棄得早

又扮非洲

俾人bam14日未

我黑仔所以咪用錢堆出黎囉，做乜姐你

點睇用完錢都堆唔到

極串

啱啱課左半pack，繼續0鑽
見人地巴哈仔10抽9 抽就中鑽，我真心唔知有乜野講

係到呼籲大家，千祈唔好課落呢部垃圾機
同賭博一樣係會搞到你傾家盪產
屌你老母山本

睇人地百幾抽個機率係10%多d

痴jor線 啲7c覺拱大力

百幾抽10%即係10抽1鑽啦
我60抽0鑽係咩鳩機率咩

屌你咩轉到7c

轉3c 跌7c 嘛, ranking 都係咁玩啦

跌珠筆乎顯靈咋

呢度啲人係課多啲落部機到戰勝個機率

屌你老母我見youtube有人40抽中哂六星
唉我都係del game，垃鳩圾

課多最後10粒石，再唔中就唔撚玩啦

坑嗲 一口氣del驚跟鐵丁搵食

叫你露四次西

呢隻唔是露西囉

鮑鮑柒左

豬西嚟

唔好推

Yes 禾刀del jor

合作啲五星重覆點算 要留幾多隻

睇豆腐仔抽蛋個心會舒服d

扔撚哂佢，我由0mp賣到宜家差唔多30萬了

四十抽三鑽 仲要重覆無小櫻

次次抽完蛋都睇下佢，個心都舒服晒
千奇唔好睇kaimoon，條撚樣次次都係法老

睇完會忍唔住
唔睇就自然可戒毒

62抽0鑽點睇

G3天慧龍緊急 有無巨頭幫手
43-7657-2366-5025

我都又抽左50幾下加埋過100都仲係冇小櫻3只眼，去左申請apple退款了

等等 我而家去買驚

等埋我
我都未買驚

冇小櫻同3只眼即係有團長啦

唔想要三隻眼

有得咁樣退款架咩

三只眼係咪垃圾黎?分身中左，但睇啲技完全係垃圾黎

你地幫唔到手你地唔係巨頭

可以，你用信用卡課就得
藉口就話機率太低太誇張呃錢所以退

全set都無用架啦

鳩up話俾細路拎左黎買
得就順返條氣唔得就由佢
錢就預左駛，係冇中目標谷住條氣啫

我4隻團長，公廁黎

日版有得用卡咩
我用itunes card應該冇啦

我唔中目標不特只，仲要全撚部垃鳩圾
我個千幾蚊同跌左冇分別

驚就買咗 同我講點玩 我即刻就變巨頭

我呢五年首期都跌咗幾個

唯一轉1色+心+解3回綁
點會垃圾，而且主要抽童年回憶啫
細個有睇套野

鐵丁有屠龍口訣
太複雜記唔到

巴打又係課金狂人?
有冇試過課幾千蚊中哂垃圾

普通變色技啫，解綁宜家靠覺醒解都得啦仲有人用技解咩

巴打聽講iTunes card退會退返你個iTunes acc，不過你要有被ban AC既心理準備，雖則據聞第1次正常都唔會手起刀落

勁

千幾蚊就算啦
巨頭每個月都跌幾次

唔係咩 用技黎解我覺得太哂，明明覺醒技可以用到

慾練神功
必先自宮

笑咗 刷關仲拉6粒心解咩

上帝說要有6心就有6心

都啱既

而且有時對面郁你就死又要解封就要有技解，覺解相比起黎點都係次選

又吹奏青令

如果我分開幾pack咁買，咁退唔退得
真係想拎返一pack石再搏過 實在太黑仔

你想再博就直接買啦
俾G社 check你記錄一望就知你條旦散係昆水呃錢抽，被ban可能性大增
我退得都決定收手等第2彈了

其實我本來都氣在頭上仲想再博
但我信用卡果邊設左3單就封頂再課就鎖卡，冇得繼續，慳返

有冇肥金企一陣？

申請1pack，唔得就算啦
這些機會不是屬於我

點申請法?打電話

一係就申曬啦
申一pack咪仲俾人懷疑
咁剩低兩pack你點解釋

我課得好散 3pack+12粒+30粒+30粒
要申勁多

隔離post認真討論緊組隊
呢邊就討論緊點退錢
世風日下 －3－xd

立囝

點做？

mk jai

sor囉 黑仔得制，唔想白手而回
唔通真係要再課多pack

型仔

本身就係，課過一次到第四單鎖左課唔到
打去問佢話本身有個機制係同一筆多過3次就鎖，佢話可以開返，我考慮左陣話唔駛 有呢樣野可以止蝕最多3單，冇左我驚控制唔到自己隻手

on9先至唔退錢

本多終勝

金錢戰勝機率

on9先課

xd

on9先玩pad

(──ﾉД`))

求教退款

準備弓箭

巴打我以為你重課左曲芸啫
今次你又重課左啊?

(──ﾉД))[/quote](──ﾉД))

駁唔島

利申：差啲on9左

防範於未然

唔好搞串個party 喎 遲下無得退點算

唔識，學下野，學定無壞
如果果陣識，我實退款

咁今次團長有冇課?
如果冇既千祈唔好課，同揼錢落海冇分別

唔知佢地想點😑

又要打j skdbbdjsjxnxisjsjsksmwjakna

真係好可恥

同心仔開台念力炸石比人睇有咩分別😓

想要陸奧99，但抽唔到
唔講啦，你已經好慘，唔想再刺激你
身邊沒乜人好似你咁慘，63抽0鑽

對比其他人40抽齊6星
都唔知用咩黎形容pad好

唔知係咪改錯名

仲差兩粒乞衣石又可以抽😤

淫may係賣腳🤔

跪得多損左 賣住波先

幾時有青龍

聽日有兩抽

爆機未

樓上d會長多到
我差小櫻同九十九 唔追了

幾抽

~80

緊跟鐵丁

三點好似夠350日
有石收

80抽咁多鑽，唉

過幾日又無人用

true

活動未完都吹唔起
molamola
巨頭幾時帶領熱潮

好耐冇挽
利申零課

好彩上次復刻一野都無抽

一樣差依2隻
我32抽

少少錢就退
咪玩啦

返工啦手足

我愛鐵丁

唔好咁gay啦

gay下都唔得

到❗️

我都愛鐵丁

對上一次玩已經係psp嘅3
用咩武好呢
3DS好煩

賣

賣你呢隻臭雞出去

你地都係臭雞
一齊賣

賣埋你呢個假非洲黑奴

全修

原來尋晚八婆OT

是但啦，識爆火事就得

今日又執

MHXX 咪 brave 大劍

留係後面吹笛得唔得

有冇人有玩過FF5?
點解玩過FF5既人都想睇神龍大戰omega

玩貓
係後面吹喇叭

想做愛

3個人走場留你係度吹laba

miku

幫3個人吹

因為我都有神龍

我果條大d

收倒風
放山羊有石收

有石修

有料

未

山羊即係邊隻？

前玩家留名

港G

點解我任何時間入黎都見到你

瞓左冇睇
隻新限冇乜衝擊 性吸引力

廢青

🤗🤗🤗🤗

24小時moon住

🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

垃圾禾來玩mh

坐巴士隔離條友玩神魔 我一開pad佢收都收唔切部機

我係街就唔敢拎pad出黎挽喇

仲轉G

未買XX
得X 應該點做

我坐後面 見到2隻🇭🇰🐷
秒速坐後2排🙈

岩牙

賣ac
有意pm

一齊賣

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

$1

有冇人幫手打幾場皮屈 ?
(打到木皮跌蛋就停)
你覺劉 4 木宙就得

3888 面交

有矛人含撚

MCG

6335 4862

樓豬

我見到條友跪晒地求mcg唔好放上網公審佢玩老番

結果都係無用😞

明明pad先係老翻

其實2隻都係

泡狗我愛你

Deal
今晚百佳等

泡狗死全家

邊隻係正板

天天智龍

含撚太多 出手要更快
旁觀者不需射埋

想搵番fiona

21800000 call我

係咪郭富成既弱

好想試食mk鋒整既雞蛋仔

送都唔要啦

笑死 未撚熟

唔識食就咪撚多嗲啦 磨刀都磨撚死你牙

出黎隻撚

辣殺驚1日都撐唔到,又開始跌

要加鐵粉

仲未出下部合作既圖

同on9女神合作

PAD呢...

啲圖崩到

唔洗望啦 pad係得返啲老餅野合作架啦

可唔可以俾返小說畫風黎⋯
唔小說都漫畫啦

小島紗又喺到瘋狂RT

賣ac
賣一送一
有意pm

ok 咁我賣你一個 pmed

悶

果邊仲重拾緊興趣 呢度個個都賣緊AC

重拾賣AC興趣

你第一個賣左

我第二個

有咩機好打

I ❤️lihkg

轉珠機

飛機

咁你幫我打未

係課金日記條友每日開驚進下野食下肥體刀唔清就熄驚
你地仲勤方過佢🙄

力

Yes 我好勤力番緊工 驚都冇開

賣Acc

有意

Ching你無耐之前先係巴士轉g

豬 全部都係豬

今晚你做豬

啱啱睇完

開左新AC

好寂寞 想有人陪我睇

呢度鬥課金咋嘛，鬼係玩咩

ban

agger
貼完圖射完就可以del番驚

你今日射咗未

一月之後都未課過😑

有冇人水射集龍

我唯有好唔願意咁陪你

少佐bbg

3個睇ok?

我又睇，去冰島等？

放棄左 差4隻唔打了
今日要R多5粒黎抽

課咪有

咁撚易都唔打

過唔倒

清
普關挑戰打晒未

咩過唔到

每次抽蛋都學白貓篤入去個公告睇下先得

學你咁得閒打十隻咩

差5定6 技術綠色99差星海同遺溝

呢句真 比人罰玩pad

各1就走得啦 搏咩

我愛轉G

冇人同你打慘慘 G

連紅 & 紫都清埋

咁快打晒次後典蒜牙

冇人抽小櫻？

要協力既咩
有單機隊仲上黎r人打咩

冇人玩PAD

駁唔到 出面好多垃圾

有無link 想睇

玩緊3人新關了

下面堆技術未打

仲玩

你都仲做緊g牙

雀清見工未

屎眼清理員

咁又唔同

唔話你G

都話hea返排先

我要做愛

專業見工有得hea

好有米 想同雀清瘋狂做愛

九十九...17
メリオダス...2
パイ...1
ナツ...0
サクラ...0

引いた数...分からん

どう見ても九十九コラボ😂

八婆開工未

99隻17

ok

返一日工hea幾個月

做鴨咪得

真

求介紹

大家唔養肥仔咪可以退休囉

介紹左俾heheking

望下鐵丁就知無可能

返工係直到永遠

唔好牙

中多隻小櫻都唔中團長

比條link我同你做

傻囝

返工係一份承諾

但承諾永遠都同屌你老母一樣

課多半pack後第一抽

課金狗

仲係度貼出來俾人笑

我屌你老味牙仆街mc笑撚夠未牙

終於有時間睇返孤兒仔

垃圾廢青

垃圾嚟
唔好睇

廢雞

已經睇第2季21集

全部死鳩曬啦屌！

我愛朱古力

🤔

😭😭😭😭

dllm

仲玩PAD😂

我愛轉珠

轉你粒龍珠

一月之後都未課過

不嬲零課

咁你又衰左d

求大神開蛋龍比小弟跟2場?

搭車見到有ching屠緊龍
巧想比佢curry

就執笠 邊有人會開俾你

已經唔係第一次，成日都講笑話同第二個偷食

忍唔住爆左要分手，傷心到想分開

佢係咁道歉
我係咪過分左？

總係覺得。就算佢講笑，他朝有一日佢都會咁樣做

好似係
就維修 sorry
唔知點解戰友網我無1場入到
次次都full

想跟mk鋒學做大廚

咁咪自己開比人入

學完煮野差左

我打2場咋

咁咪禁MP SHOP

買完暗娜破左產

朝早唔出圖夜晚先出圖

咁咪抽蛋

我屠龍個陣都學佢咁磨刀

你邊有龍屠

🇭🇰🐷👑

屠你條龍囝

係咪識噴火

😒

識噴水

廢劉強勢回歸未

🐳😨

食未熟既雞蛋仔個度都極痴線

鋒囝個頭個夾仔好型

流心呀
你識條春

好撚型😭

做乜鳩

好柒

溝到女咪得
煮完都係食女姐 又唔係食返件野

綠帽鋒😞

隻bee好撚多小動作懶係野咁
好柒 好撚中二病

認真，我搵左好耐，典解皮叫皮，典解提示龍叫提示龍，就算你話得新會然，我都係唔知典解架，求答

點解要咁樣搣

諗起我當年勁力旋風

對翼係提示

幾點AR八婆仲未開工...

唉
新會然喎

尋晚都 7 點後先出野 ...

夜更可以收工直接開房

我有追po同派負皮果陣已經有呢啲字，真係好想知典解 跟住我fd話其實跟本無人未，但我真係好想有巨投解答between 得巨投先識

知

慣例都係維修完先有料

呢啲曆史以年計⋯新會然點會搵到

冰赫拉=冰皮
自己諗

原來我都係巨頭

其實我都想知蛋龍變強龍的源由
有冇解答

我同fd子好似猜燈迷咁

想問下鐵丁點解叫鐵丁

榮升巨頂

佢叫撈丁呀
D人亂叫佢

二橫火識啦掛

豬柳強都唔識？

呢個問題太低汁
唔答

寵物店

寵物店 ？

豬柳強都唔識牙？

唔識

鐵丁鐵丁

點解人地叫寵物女孩做G

所以話呢個post d人唔撚friendly

講乜都俾人捉出黎binc

因為強同蛋都係弓戈

三巨頭
龜 刁 肥龍

講事實

水心木❗️

Mk list

點少得鐵丁

簡化做 花火ni

型

我有睇既時候已經通街都講豬柳強，原來源頭係咁

又學到野
同大神既距離又近一小步

係 大家都係香檳做

火印要食_ _黎覺進
翼係提示

遲仔係提示

小弟新玩 唔識咩係八連金傳奇 有無巨投答到

翼係提示

咁要番五年前嘅高登揾俾你睇

尋日有大神抽合作機8連金

入得

你要除褲先得架

覺進嗰俾人叫做提示印
咁變做龍嗰陣咪提示龍

除左

有60連金

成班仆街又撚新會然

柒左唔好⼀⼁⼀⼃⼁⼂⼀

高汁 有埋圖

推

入驚有咩做

抽

鞭夠未

仲有段八國聯軍

句 嘩 屌你真係好撚醒係邊個講

想問下仲有無專用名詞教我呢個新會然

估唔到pad前玩家都有新手

99%係大便會長

三...

言…

認住有TRJ既會然就得

pad post出左個考古學家

60日

遲TRJ

🐷

3人協力素材關 9574 8437

考古台

發覺好多出名既user，個名都係三字頭

三TRJ

有無人見到海綿體老母 好掛住佢

成班小氣鬼成日鞭屍

曾經手開發《初音未來 -Project DIVA-》、 《戀曲寫真》、《女神異聞錄 4 通宵熱舞》等多款遊戲作品的日本遊戲開發商 Dingo（資本額 1000 萬日圓，公司代表庄司竜也），因財務問題已於 3 月 21 日宣布停止營業，並向東京地方法院申請自主破產，負債金額約 3 億 4000 萬日圓。

嘩 ... 屌你真係好撚醒

屌緊女

咁翼係提示邊個講

屌緊兩條女

2點仲未有圖,八婆同班IT狗仲比人照緊肺 ?

等禾pm佢先

有石拎

有冇位企

diu

D on9唔帶射隊 痴撚線 入去轉

刁囉

轉珠game唔轉珠 唔通轉你屎忽呀

非bin

無得玩diva

梳,唔知有得射

我可以同佢地傾傾
但搞diva有冇得賺？俾個report我

你老味
打個素材都拎暗埃轉10c 串我轉唔到

素材關雜到

碎心好串😭

雜過雜總

22體

實有，所以去伸請破產

癡撚線，射隊唔入5sx一野俾人封99

哭左 , 5石抽唔到佩

盲亨

你未抽到定未抽夠呀

D海綿好串

零課之星打緊挑戰關乞石抽佩

海MEAN

隔離POST好認真 , 好難傾計

菊石獸喎，紅字果條mk由佢啦

你咪紅字果條mk

返青山啦你

講還講 咪乘機返去高登pad post呀
嗰度無大神照住你地架

垃圾關
拎完2石走人

佢幾耐冇出現過

一抽7大罪

隻豬

收到

唔出3p mode都唔知有咁多人玩暗埃

yes , 成班柒頭拎暗埃出黎連7c都轉唔到 , 爭住比人笑

唔敢玩3p mode鳥

隻揪

柒龍

玩手指

邊識睇日文

我淨係睇到咩野 acc 停止
咩事

隻隻都咁少血

●ルールとマナーを守ってのご利用をお願いします。

「3人でワイワイ」は、3人がパズル盤面を共有してバトルが進行します。
同じフロアに挑戦している画面の向こう側にも、同じようにパズドラをプレイしている人間がいる、ということを忘れず、ルールやマナーを守ってのプレイをお願いいたします。

入3p mode 瘋狂quit game有魔法石送

姐係咁 我就唔識日文 我信呢度大部份人都唔識
貼link都算 仲貼埋堆符號出黎
識春睇咩

開毒海俾下一個player係咪會bam

又送2石 爽

ok 出部唉瘋賺返幾十pack石先

十字毒係咪on9

會有閪屌

會bam下一個player

有無咩技係可以將自己排毒珠鎖住佢
依家D 人好撚醒, 識得放隻低CD 轉色陣

點解仲會有人玩緊PAD

有料

不如我地即刻激情3P

好

500血

壓血毒少D就回得起 , 咁精心既設計你地都唔明

2串木先有回buff

十字毒

即係叫你地唔好發夢,專心課金抽蛋

pad版23條立法

轉個豬都要比人限呢限路，當抽蛋驚玩算

十字毒係咩玩法

七傷拳

出料啦屌你八婆

明日以降も引き続きご紹介していくのでお楽しみに！！

好心玩毒隊長技整毒免傷啦

有得抽

可以打返o黎 ?

笑到反艇

唔識日文

暗雅

準備執笠

你可以揀唔跟
跟一套連自己都唔知係咩既野叫迷信

收島瘋8婆比山本捉左入房屌

我直接係金龍機抽9晒咁d mp要黎做乜牙

屌 賣晒d強換暗雅番黎同我講有得抽

我真係恭喜你呀

即係有新 MP 寵吧 ?
D 舊o既咪擺入機度整大個 pool 佢等你抽返o黎賣 1 mp
正仆街

(利申：冇暗娜)

舊mp 寵賣10皮

每次神up放一隻出限定list俾你抽

係就好之前買左可以賣返出去

予告!

開暗神爸比我抽就差唔多

下水mp

反正點都要賣MP

今次真係任call
爽爽der

暗雅究進

俾返mp我好過啦

Twitter個個叫佢回水

好攪唔攪
搵呢d黎攪

佛心營運

山本成日都屎忽痕

呢鋪唔執都俾佢攪到執

抽中喊三聲
賣得嗰1MP

又捉虫入屎忽

300幾水買價值5石嘅野

六舊呀

我宣佈pad正式執笠

3舊換指定6限我即衝

戇鳩仔

之前賣寵換mp果d 全部比肥仔當傻仔咁舞 好波呀死肥仔

屌住黎課，吹咩

好彩買得幾隻

係咪on9 ga...

大介又燒壞腦

pad會執笠我切牙

幫白貓拆緊彈

我 d mp 寵大部份都係刷 mp 之後買 ...

遲早切

魚肉呀...就係任人魚肉嫁啦

我個box都係mp買番黎

回水

我都買左4隻 進都未進 橙牙

閃光有起碼6隻暗娜

等緊閃光

撚狗咁撚

750000x6

大介寶寶好波

跌都跌左

山本：睇死你班傻仔咪又係屌住黎課

咁少
跌咗都唔覺

5石5000mp 自己計75w 要幾多

會唔會又黎棄game潮

大家屌完就好課定金啦
好快就出新6限

[q uote]5石5000mp 自己計75w 要幾多[/quote]

你 5 石得咁少 MP o既

一張圖解釋晒今日發生咩事

巨頭貼圖戰 round2 !!!!!!!!!!!!!

呢句真

一早棄左

pad 未來靠哂3巨頭

等你班友換到尾水 再同你講遲下任打

仙魔呀

新手: 抽到暗雅起手好唔好

要買都買左 抽嚟做咩

唔換 d mp用黎擺咩 =.= 買素材肥金蛋龍都用唔晒

成朝一張圖我屌你老母

新手一問 邊度有暗雅賣？

將d 咩暗爸 破壞龍果d放落mp到賣 應該好多人支持

Machin Zeus

仙魔系列好撚樣衰
點屌

係咪又係可以求ching0神派

你個閪

75萬MP 3個月後5石1抽...

請尊重女性

有得抽mp寵
重拾興趣！

咁都唔尊重

射左

都唔知有咩好鬧 隻暗雅本身先1pack既價錢 你班課金狗追十幾廿pack都追唔到啦

一黎就大介寶寶復刻

平時拿塊閪出黎當8達通 用
E家叫人尊重

果然係game界第一

連mp都可以抽咁重叫唔叫mp

屌你死8婆 究進呢

rare抽強禁止個班友有換mp龍,今次中晒伏

咁快手

慘啦清白之身不保
好似俾大介強姦完咁

出究進又唔見咁快

機宙

4部機

青令派機宙未

5宙2魚

del jor驚

差隻奧丁未有

水心木陣

機宙材料 不了

効果：敵の行動を3ターン遅らせる。
HPを4000回復、バインド状態を3ターン回復。

巧勁

有冇乞衣抽

回水呀
山本食屎狗

唔係諗住出隻毒十字廢物同個柒頭合作就收工呀
汁痕同早餐妹既究進呢

今晚先啦

屌你 哂時間講合作 不如找左究進條數先啦

仆你個街mp有得抽係咪on9

最on9係 明明人人等緊究進 佢就出d垃圾情報博屌

山本想你屌大力啲

Ching唷 隻提示龍都成2年 跟白貓條depreciation curve灰都無晒啦
仲屌肥囝

享受睇你地屌住玩

暗娜呢🤔

我用白貓條2星期curve 萌大奶

八婆今日收工？
唔撚係掛

咪臭系

幾次都出埋D狗都唔屌既活動阻住晒
究進呢屌

死8婆係咪又想6點幾比山本捉番房執番劑 先出料
死淫娃

聽講有人屎忽痕

明明出究進圖

再出神UP

實大把人課番 上課金第一啦屌
係要拉布

條友好廢

大神又笑鳩人

做乜串我
你係咪好好打

前幾日撞到mcg d fans

仙魔光奶好似好勁

一拳打到你訓低

跟本3P就係大神曬命既地方

岩岩撞到條友成隊 暗星導入黎

睡了 有究進先好叫我起身

報紙條pk

下年三月叫你

機械人有咩好曬
又唔洗抽

就算而家冇乜點玩都要上黎屌一屌山本
你個腦係咪裝屎 mp寵有得打？

佢o個 d 機械人係抽返o黎的

同MH正傳合作未

唔小心禁左正皮
屌

我罪孽深重

我都唔明

撚極刀撚吾明

Up緊乜

神up

9up

好想同山本講

山本見悶悶地 又搵d 野出黎俾人炎上

應該係問你用唔用阿緹密斯？

我見撚到轉生尖喬個兩粒水橫覺都想炎鳩死山本啦

9唔撚搭8

冇埋水屬玩條鐵

佢想致敬半澤0既1.2倍都係0

咁多人仲咁有心去屌, 在下服到五體投地

山本個腦真係裝屎

證明大家仲好緊張大介

I♥️山本

下 今日出兩張圖就冇啦

我屌山本都係佢緊咋

心急得濟 打漏咗

屎忽好緊

咁多人屌仲緊

鬼咩E家都比人炎上緊

等陣D究進出到黎

乜柒加粒7C當究進左既話仲唔死多獲

抽到百變小櫻，有無巴打知佢勁唔勁

劉備加7c覺

7max完掛一陣可以收返埋

我撐星火

巴打咁今次合作英有無邊隻好用

至少掛一個星期威下

玩橫既加7C 再唔係加粒5屬破防比你啦 皇恩浩蕩
仲唔謝主隆恩

我撐7c覺

禾隻木北個7c

原來破防覺剩係有個覺個隻有

當年抽成4隻仙魔奧丁 賣剩一隻
而家

冇，合作除左山本同女子機既水射真係唔覺有邊隻係有人長掛

我長期放入隊使唔使開喇叭同你講?

知你齊圖鑑每樣最少5隻添

6點幾7點 8婆會唔會出料

夠曬啦

最低工資34.5 I love Hong Kong

有冇人同我認真討論pad

正

發達 10個鐘可以課1pack

又要更新？

未更新 仲未進倒山羊寶寶

暗雅遲下有得抽了

如果買左先抽到係咩feel

依家同你講團長有得買你咪又係狗衝去買 因為抽唔撚到呀麻

過隔離

LUNCH準備加2蚊

1 日 1 pack 不是夢

等埋執行先

唔等發叔呀

收到風閃光喊到收唔到聲

收到風30號先放執行圖

😂😂😂😂😂

巨頭表示跌都跌左啦

你地仲肉緊過巨頭

sbt

男人哭吧哭吧不是罪

有無人買過淘寶有幾百石果d acc

呢啲就係傳說中嘅皇帝唔急太監急

閃光:我射現有石數既30%已經可以賣返75萬mp 得你地班垃圾先會咁緊張呢d雞毛野

屌
孤兒仔

幾時射俾我

一訓醒又有巨頭笑料

賣極都係得3百幾萬mp

柒龍喚士勁呀

mini golf100 好似好玩過pad好多

乜鳩黎呀
刷首抽比隻蛋我

砍

斬啦 千6萬經點養

嘩 炎上到咁

PAD竟然仲有人刷首抽

梨刀回坑啦 咪差唔多

唉
好撚灰

你重拾興趣就咪撚入黎呢個post啦

樓上食屎狗

btw
進化左係唔係勁野?

還好，。。。

E家仲有咩寵係首抽刷到可以打天下

咁睇少神
神長期9999999

臭G

火埃

只需60日

山本又有關公災難

買淘寶幾百石個AC 留返神UP抽咪算

BTW 九把刀

橫掃老屎忽

呀有啦奇撚400倍

幾時up
果d acc 會唔會bam

仲玩PAD

要三隻喎

求山羊一隻

之前買過做分身 hea 玩左幾個月 後來比埋人 應該唔會bam

會盡快抽中

今鑊點救

未公佈 應該都就來

結束營運